City e&f 通常幾耐倒會派offer架？

City e&f 通常幾耐倒會派offer架？